## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.


Ответ
Для того что бы выполнить какое то действие несколько раз, или многократно повторить какой то кусок кода, в програмировании используются цыклы.  